留得喺屋企多 有社交恐懼

有冇人同我一樣
今年留喺屋企多咗
慢慢由以前好外向
變得驚或者唔識同人溝通
開始懷疑自己有社交恐懼
點算好

多啲出街 就有人群恐懼

咁有人群恐懼症社交恐懼差啲

完全冇
但反而真係戴得多口罩 有露樣障礙

Same
而家同啲sales/cashier講嘢都柒吓柒吓咁

會覺得條街好多人好煩好逼
寧願快啲返屋企做自己野

True

你點知的我自己兩樣都有
就係因為有社恐先之後就搞到有埋人群恐懼症

同感
而家同fd講2句就無乜話題
變到唔識講嘢咁 點搞

試過要等朋友 自己一個係商場行 緊張到出曬汗

冇出街幾日連落個樓下都覺得有啲陌生

我最近呢幾個月出過一兩次街
久唔久對住塊境同自己溝通